覺唔覺篤波都叫運動好on9??

未撚見過有運動係著住老西玩
班廢老日撚日玩康樂棋又做運動咩

打機都叫啦

打機冇著西裝

胎仔你覺得保齡球算唔算

打架算唔算

算

動作大d
算係復康類

樓主

屌你老母

有咩5會

咪搞事

幾時開個post討論下電競

yes